人類首次在銀河系之外發現一顆行星

在這之前，科學家發現的「系外行星」，都是位於銀河系內、太陽系以外的行星，全名是「太陽系外行星」。哈佛-史密森尼天文中心的科學家在近期發表在一份研究中稱，發現了第一顆位於銀河系以外的「河外」行星。

發現太陽系之外的行星難度已經很高，科學家在1992年才發現第一顆。

太陽同銀河系外行星差好遠wow，寫新聞條友真係唔識架禍。